高登得返班高級會員打飛機

睇佢地D comment真係好似廢老講野
十足十班建制

就快變香討

屌你垃圾高登

班熱狗五毛佢地不知幾high, 等佢地慢慢同林生開party。

我地呢d正常人都係少去高登為妙

係

班友都唔撚化既

有HKG+果陣都唔理個網頁版係幾咁柒
宜家有新野D人唔過檔係咩思想

你攞左我個名呀

下 我唔知呀
開AC果時聽緊佢既歌

我係第1697個會員喎

高登 高級會員

LiHKG 高質會員

高下立見

燕姿撐你

高級會員都過檔

點睇妳金馬奬唱歌狂走音

重感冒姐

屌 是9但啦
都做少奶奶
歌都廢撚時出

變香討啦

十卜

LALA
鍾意你女也果首

高級會員揮手
25 號之後冇上過

真係估唔到有咁既一日

過左黎就咪鬼用番以前高登個名啦
你地班lin登仔成日話呢到唔係高登
一個高登仔最重要係user name

我岩先上去留言叫人上LIHKG
留咗幾晚都未比人BAM
可能要開POST先

突然好想你，你會在那裡

啱啱就想去睇下點香討法，但睇完我都係返返黎，低質到咁我不如上香討，起碼快啲

好多高級會員都係買acc 唔出奇

我係高級會員
走都走唔切
高級先走得快呀，個班五毛玩晒啦

青狗？

屌你老味 我都係見到呢個呀
嬲撚到鏢屎

笑左
林狗D 手下出打手文質素奇低😹

見到有條老屎忽話上左咁多年轉唔到
心諗你賣左身俾高登咩

點止

鄉土好多人流

高登變mini forum

根本就是廢老

主級會員已過檔

接受唔到自己被社會淘汰然後委過他人 香港班上一代認真垃圾

我嘅舊名

雖然好撚憎支那 , 但係好想睇你上我是歌手
不過你而家咁撚懶

咁似亞視話睇開有感情

屌高質live多的是 , 實力派唔洗證明自己

希望林早舜得償所望心想事成

唔發覺次次有事都係得班高級會員打飛機架咩

成班都係廢中...
而家舊高登留言班友根本就係破壞緊香港班人

幾時可以自己排左邊個討論版次序，我要去成人台要落到最底

對

高級會員可以免費叫雞

咪由得佢地小貓三四隻自己圍威
反正高登都無人上架啦 得番d垃圾低質user